非fg，做咗幾年野仲係一事無成

係邊度做
走過黎做你head
利申一樣13 grad

考政苦工

咩科

16 grad, same case
除左轉工轉行 諗唔到點搞